梓樂 天國見

再見

唔準
梓樂唔會想見到你
我地仲喺你身邊
手足 撐住
我地仲要喺煲底見面

講好咗煲底見，唔可以抌低我地呀，冇咗你點成事？

你係邊
要唔要傾下?

我打得差 我意思係我地會記掛梓樂 唔好意思

冇事就得
咁多位要加油一齊行落去

拿冷靜落來先 你要生存落來 代佢行埋落去 唔可以做傻事

咪嚇人啦

拉
冇事就唔好推呢個

屌我比你嚇死啊仆乖仔

屌你唔好嚇我啦，冇事就好

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？